點解趺咁多？

深港通準備開

美道指破頂

點解會跌

坐左好多恒指call

支爆

好少姐

幾時有爆到

300點都黎啦

關唔關12月4意大利公投事？

可能係

但意大利關香港鬼事咩

坐緊成百點

港女係咁臭閪

真係好撚臭

留名睇美股繼續爆

唔知係咪藉口，但d 大師成日話呢隻先係黑天鵝

屌 又造市

即市明明 連 2M 既 190 城牆都破爆左
低見 189.6

之後又 U 盤買返上去 191

幾撚兒戲

依家炒唔駛畀 bonus ?